大家明天晏啲起身

之前0730玩地鐵叫無傷大雅

但太早開始，真係會癱瘓香港
大家千祈唔好咁做

0630左右開始處處開花，到到㩒掣，突然又見暈要職員幫手
忽然又快閃下呢條隧道、果條走廊，好似星期六玩紅隧咁，但玩埋東西隧、大老山
咁樣係唔啱，香港頂唔住嫁

特別提醒駕駛人士注意安全
迴旋處又小心啲慢慢揸，撞左就麻煩
巴士司機又埋站頭先上落客

尤其要重點講：港交所同青馬千祈唔好玩，好大鑊嫁
有車唔好揸出嚟塞主要通道，有人唔好玩快閃，唔好累死香港呀

再奉勸大次：咁香港就會停擺，大家千祈唔好咁做

推推推 推上去

仲有龍和道、龍翔道、英皇道、皇后大道、彌敦道、屯門公路、環保大道，
大家唔好廿幾人一組咁玩，香港警力招架唔住，又搞衰經濟

大家真係諗清楚經濟搞衰左大家冇運行

香港仔陪隧道都好重要啊

你提醒左大家，千祈唔好玩
唔好聽啲人講
有車出車、有人出人